Virtual Youtubers討論區（116）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

唱咗1+7個鐘 終於15萬

15萬!!

笑喪區

留名

Apex一片混亂

150K了

めと

There is a reason
最近聽咗好多次

好撚正啊

佢成日扮男人係咩心態

LMある

第一場就係小屋比人打爆

之前有google form比人點唱

10年Tama Yuna粉lm

之前開問卷問人想聽咩歌
宜家跟投票結果由尾唱上去

Apex咁歡樂

把聲幾正

Hololive最正嘅老母係邊個

右面果張露屎忽

久美子

新皮對耳睇落細咗

七七

明明是個...

this is

有難度

最後一次

仲唱

以後對rage of dust有陰影

原來依邊線下

Yagoo 老母
日日夜夜都被人屌

如果呢個時候跌左人數會點

Yagoo 老母都屌得落

再唱

9點有yuna唱歌asmr

有直筆,仲唔快D課金

我鍾意為左目標而不停努力既人

間接證明左
佢地成日唱呢d歌
係因為呢d歌比較多人鍾意聽

巧可老師apex場好正

公主巴打算買幾多份??

但聽得多有審美疲勞 聽歌係唔可以日日聽架

有冇得打

可以試下聽每個人唱得有咩唔同既

i beg you

之前係咪有巴打話想買耳機?

聽到I beg you就要bin c
下星期終於上

宗谷搞氣氛真係好勁

お嬢母上+1票

感覺ちま隻唱法好似要畀力既地方
就唔係好有畀到力咁

一聽到強くなれる就想MUTE

めと咁都帶到第3

一份..

TAMA每次開場都係

4DX

恋愛サーキュレーション

4DX有咩特別

又有Magia

成日有人點

[url][/url]

最重要都係直筆
掛畫都實用既

會係咁震 噴氣/水 有味etc
同埋貴啲會少啲on9小學雞嘈生晒

小學雞都睇呢D???

買份心意咋沉曬船

震
噴水
有臭味

點解唔會

有特典

明呀
可以搵到樣自己真心鍾意既野
係好事黎

你會點用個掛畫?

Link???

好多玩FGO

脫左節好耐
下星期上HF的4DX版
lost butterfly定spring song

點解BB同紅A會喺到仆野

spring song

It’s a .....

仲以為香港延到下年先上

葛葉 叶 打rank

點解個皮咁低清
佢同期又係咁

好似幾彈

唔會「用」囉我堅定Festivaluna推

終於唔玩原神

新人唔識，點解同京吹嗰個一樣樣嘅？

Gura 763k

啲日本仔唔會疲勞

頭先好似口快快講左16號卡啦ok大會?

另外果個段片都有1080p，佢得720p

GIRAFFE BLUES

呢隻好岩ちまBB唱

因為呢個真係京吹個久美子

喊撚咗

多々星 好似準備緊3D

lion

はじめてのチュウ

個個掛住聽ちま唱歌冇人記得yuna

不過我都諗住聽完先轉台

仲有一半

仲有成14首

呢隻版本好正

首播

掛住機先 100幾同接

聽到好想嘴ちま

一姐唱歌喎

who

ASMR一線頭

必殺 ： asmr唱歌

Fbk

又ASMR歌枠

出現了! ASMR唱歌

一黎就開大技 點頂呀

得一隻耳聽到 係咪叫我地另一邊聽第個

諗住入去掛人頭就聽到

冷巴有無回家船桃畫回

就斷氣咁

如果比Tuna知我地果頭係live講助かる, 呢頭係連登笑佢會點

Who?

我的家就係guildCQ

新感覚ASMR

SC就得啦

松鼠唱歌都唔差

約束

竟然有呢首

約束
第20話

前幾版個刪除線可以收返走
估佢唔到

幾時換MIC

又唱歌

今日可以離家出走了

屌 遲咗入 一入就聽到大技

唔準MUTE 一齊打CALL

有冇人性

係咪應該mute左佢

佢既asmr= 清唱 得一邊耳 細聲

冷血？

其實大家睇到咁辛苦為咩

利申：享受緊

救命, 又ASMR歌

好撚好聽

引領ASMR潮流

想知係咪可以點歌

冇辛苦 順便笑下 其實幾可愛

又唔係歌回

一開就笑到抽筋

lm

ちま

CARO MIO BEN

Opera?

可惜 諗住清唱唔洗理版權

ASMR唱歌係Tuna BB特色黎，緊係要支持

我就係想要呢種高音
ちま

學聲樂

遲早TUNA會成為ASMR唱歌既教主

Yuna唱歌不知幾好聽

係綠仙果個感動唱歌既企劃唱過

摘名 到時捉返d笑既人出黎鞭屍

g持

求放過

我願意日後俾人鞭屍嚟換取TUNA BB既成功

我記得糕sir有份笑㗎 話你班友係咪痴線㗎 叫asmr唱歌之類嘅

1. 壞左的除暴糕

其實Tuna用ASMR唱歌 都幾好聽

樹熊

女神抽卡70連
3 卑弥呼 星5
2 一ちゃん 星4

好少囉 多數都..

我覺得接受到朗誦歌回 asmr歌回都是差不多

其實呢個asmr同普通播有咩分別

我覺得尷尬個位係 團長知道自己生緊草 吞拿佢應該唔知

普通播冇asmr

ユナ依家ok

btw有無追開彩虹皇女既巴打想問有無同過佢個畫師媽媽藤ちょこ聯動過我未睇v已經係佢老母既fans

80連
卑弥呼 4

頭先唔係幾覺，而家先明顯d

ASAHI
SUPER DRY

冇玩過FGO 算係好歐?

算

麵包狗放假點解兔仔好似玩唒麵包狗D野
(古惑狼工商+MOTHER2)

藤ちょこ又唔係V
不過佢成日retweet 自己有份做人設既V

積下口德

其實耳邊細聲講野/單邊聲/立體聲
都唔係ASMR喎

ASMR唔係指聽完會有Feel嘅聲音咩
所謂嘅feel包括但不限於性

華生今朝個SNACK ASMR
都好似俾人話唔係ASMR
佢Twitter話想del咗個archive佢

我好有feel

Assassin Benjo

leona係咪倒瀉可樂,兩首都比人話改歌詞

ユナ好過上次啦
應該？

兔仔之前都有玩MOTHER，四大賽冠軍嚟

耳邊細聲講野
通常都有feel嘅
因為日常唔會聽到
個人會有耳仔痕嗰種爽感

但係好似好多人(特別係streamers)
以為耳邊細聲講野就=asmr

最多twitter傾下
想聽老師把聲嘅

X’flare 3d！！
都算靚

ひなP 出現係ちまchat room

邊位巴打

我知佢唔係v
頭先見到ねね老母聯動緊純粹想睇下會唔會有藤原把聲聽好想聽

好掛住團長

佢支咪根本做唔到amsr 幾時先有錢比會換咪

幾還原

朗讀劇嗰part有feel
不過唔關asmr事

デビルマン

神曲

でびでびデビルマン

佢枝咪收晒雜音
較大音量就有雪花聲

ちま個惡魔人真係好正

美聲惡魔人

浪費晒啲高音

上面有

有年代感嘅asmr

I love you.

紅蓮の弓矢

間公司好似玩開電腦創作
所以整出黎都幾靚
其他四個個成員唔知幾時有
遲下出埋整個全組3d演唱會就正

成日形住係小千

Dad
I know that feel だね

聽到咁多人講 我即刻去聽下yuna真係少少尷尬
同埋睇佢同tama聯動都聽得出支mic差好多
Tama可唔可以幫手搞搞佢

依家先留意到yuna個chatbox綠到睇唔到漢字

テルーの唄

我戀愛了

話咁快兩個鐘

邊撚個係dad

又黎全肯定

其實yuna真係幾可愛 佢如果玩fallguy應該幾吸引

應該會不停變聲

地方的女兒

ASMR個全寫 明明係講個Feel/人體反應

BTW 只要音源夠高質
聽耳邊聲我都仲有feel

我聽youtube search asmr段水聲片
都覺得好正

いのちの名前

佢把營業聲係幾好聽

睇完ちま先轉台睇尊

無回家咁耐 芙碳裝埋mc材質包我都唔知

Yuna 好得意

twitter死左

今晚大滿足

一開台爆音

WHO

依兩日裝

有種同分左手既女朋友久別重逢既感覺

点描の唄

Yuna配音有種青澀感覺幾可愛

正到

自己和音自己

各位估下今次壞鍵盤邊粒掣

第三位都係48票 即係灌咗過千票俾希望之花?

錄定和音

頭先一開始話有D歌千幾票

DISCOTHEQUE

尊

知，依種玩法商業樂曲都有玩

町田、good shit.

一邊唱一邊變聲線

変わらないもの

咁快玩新人ネタ

畫完了

估唔到佢咁新

做咩畫到nene咁大波

フリージア要黎了

準備定希望之花 應該會有100票以上

本身佢阿媽畫開大波

等睇票數差距

少咗個0

隱性大波

原來全部出哂場

269

來了

冇想像中咁多

原來係加埋有一千

ですよねー
フリージア

加埋有冇1000

笑死

真係以為成千票

【MV】クロノメトリ(feat.式部めぐり)／Maggg-Nolia

話晒都フリージア藝人

但佢真心唱得好好好好好好好聽

來人! binc

止まるんじゃねぇぞ

佢老母果本漫畫一開始比人笑係作者宅男飛機漫
點知一出樣

好可愛

佢套漫畫有冇中譯

佢歌力應該去到holo頭段

Tuna要見真章了, 呢到有冇人會加Tuna member?

睇節目表發現到有呢個

Yuna話要開會員 大家識做啦

tama都咁多老豆唔加會員
仲想加yuna會員

有會限ASMR歌回?

呢套一直有翻譯組做開

fall guy rin!!!!!!!!!!

咁大考驗
發展未穩定開member好咩

.....tuna

呢個版本都好正

re0

大福個fd

如果得十幾個人加member佢會唔會好sad

有邊個夠膽唔入

佢地忍笑又忍唔到個下好笑
呢段片睇左好多次

唔好再講了

清唱

好有才華

十幾個點都有既

菈米嗰隻

唔入會唔好話你支持tama

咁諗
Join tama membership可以聽會限歌回
依家嘅yuna有咩可以吸引到人join
呢樣我比較擔心

有D難

箱推之力

PSYCHO PASS

開得太快

第一次聽竜胆尊唱歌

唔開又唔得
佢根本完全無收入

新衫マリカー

JK姐, 又唔急住搵錢開飯

唔同聲既 屌

都要換咪 換電腦啦
連直播720p打機都有困難

開左有人入咪入
無人入咪遲d再等多d人入囉
唔通真係因為驚無人就唔開咩

佢聲線多得嚟仲幾穩

Yuna又讀我個名

再演

熊貓脫帽著返JK服又真係幾正

依個真，佢哋個玩法係焗開member

ASMR式讀名嗎？想佢溫柔的叫我ルーナちゃん

公主幾時有asmr

尊 笑死

打d咩 會讀我個名? 唔識日文

屌，改中文名個D柒頭
Yuna點識讀呀

ファッションモンスター - きゃりーぱみゅぱみゅ(Cover)/保崎メンマ【Music Video】

太肉酸
畀個負皮你反省下

又係咁

Rin rin竟然玩fall guys

tama world=tw

單係讀名已經值得join佢會然

咪臭係

日常忘詞

佢有幾多把聲?

成日都有飲水ASMR

又恰Rushia

原來今日中枠バグ

Yuna讀左我個名2次

佢識玩？
好似未見到有v玩得好呢隻game

如果可以比到啲意思yuna就好了

sexy nene chi

其實咩叫枠バグ?
睇唔到個chatroom?

我old news左未

棉花糖啦

最有意思就係提佢唔好再用綠色做CHAT入面D字既色

WOW左

巧巧聽

咁唱得但完全冇留檔歌回

唔識日文五十音已經係極限

用英文轉日文 google translate

Tama喎
出片嗰分鐘
呢度就有人貼出嘅

黑騎玩dbd好勁

我覺得佢係可以唱得好好聽
但係佢係咁笑....................

ぺこら，ころね同TMT唔係玩過咩

之後唱幾句就Cut左隻歌

笑先正

轉打牌

係自己定期直播提番 玩Shiny Color被剪片剪成限界オタク嘅珊瑚

佢地都唔識玩
隻game唔岩新手直播
呢隻game我睇開himte玩其實可以好好睇好多心理戰玩

係holo黎講已經係頂尖 但我今日第一次聽佢歌

其實尋晚Yuna播青鬼都幾好睇，做打機勢應該唔錯
可惜而家部電腦太廢無得玩其他game

tama會員又唔見加得咁快

雞卡左成個鐘

Slender, pien
仲有冇其他免費恐怖驚

1000粒鍾

Flos 清唱

絕讚遲到中!

又唱?

Mk妹冇得出街，雜談冇野講

分分鍾鳩up唔唱
それでもいいいいいいいい

最近開始睇バ美肉 係咪已經冇得救?

新世界

買個變聲器自己八美肉睇自己

自己加入埋一份

博士差一刀

boss

出咗街食飯 今日係咪冇新花生

有 好多孝子回家

唔係新聞吧
個個都一早返曬去

Yuna讀左我個名3次

弓起曬

咩牙今日第一首就咁認真 唔通諗住唱兩個鍾就收工

音量注意⚠️

我會堅持到最後

最鍾意聽咩牙唱呢首歌名唔識

睇住lamy 扮新手真係

終於有聽得入耳既紅蓮華

加油

我屌

雞retry咗100分鐘
終於拎到粒星

別の人の彼女になったよ

成首歌係條女宣言自己被人NTR咗

見到佢仲要打boss仲以為佢會過唔到，但佢今次幾好睇

佢有玩過?

又幾似

之後白井黑子

check下log咪知咩事 google堆API間唔中都會返503

青sick ball
btw原來畫面都有歌list頭先background 左睇書

屌
扮アンジュ又幾似

童貞力不足

火雞真係好正
可以同watson組toxic二人組

其實我無用google API 怕爆quota
我係用 黎fetch個title
之後再debug 呢家workaround 搞住先

尊真係好正

Again

係，但係呢度冇咩人睇

日常系的異能戰鬥鳩子 尊又扮早見

上面個case試左下
貼link果格啪enter
禁其他空白位,再重複上面一次就得

阿雞配mori就夠

Amelia...

但係想睇下雞同鯊魚配會點

或者咁
貼完link,禁網頁其他空白位就讀到資料
唔好啪enter
上面個做法要做多幾步

EN組啲時間好難就
平日返工好難睇直播

叫到痴線

火雞死係塊皮到 D元素特點好似求其放上去咁
D色睇落又唔夾

好撚得意...

之前一邊食早餐 一邊睇ame 好正

太多元素

我反而覺得幾好鳩鳩地咁攞住兩個雞脾係度fing黎fing去
仲要佢果個劍盾有卡通feel係真係幾正

純粹係佢太早出哂啲屬性 所以後面望唔到新野

變到身就好

8點9點嗰啲
我都有睇下
但睇到一半又要扮工

我呢家enable番可以自己打
如果你見佢讀唔到就人手打啦

btw 個Save & Use 係直接將個list save落browser 既localstorage (類似cookies d fd)
下次入番去禁load佢會讀番上次save左既
如果怕有咩事就export出黎save低先
我聽日會整埋個import function

雞變鳳凰

我明,想買會員但好難夾時間睇live
收工就到日本e邊live,最多都係睇人剪en精華

如果可以忽然真係變隻鳯凰個live出個好認真既形象
應該可以即刻收獲唔少人

早兩日先比鯊魚用煎PAN打死
BTW 睇佢MINECRAFT追住死神係幾過引

A

ed懲罰game係咪jk組個風紀會d野黎
佢地好似搞左好耐判刑,但我最近先知

試過下用唔到

我發現我最重要既巴打之一
修女巴唔見左

尋日玩mario 35 2小時內拎唔到第一既懲罰

限界オタクShiny Color

頭先係上面講過一次野

閃閃...

搵一搵佢先

MINECRAFT EN唔係有個SERVER?
鯊魚玩果陣話個EN SERVER無人入過佢係第一個入去?
咁火雞係玩自設?

屌，半夜三更
YT recommend我睇人食飯

即係逼我搵宵夜食啫

花譜個團隊真係好多錢

睇唔到直播
但係會員我都買晒

雖然英文listening差加有啲西方梗唔明
都要睇熟肉精華先明

可能係本地挖礦，同死神玩個次先正式入en ser

頭先睇完個live，都真係幾重本

懷疑YT知道中之人
睇完食飯就到呢兩個

真係好高質

btw鯊魚今朝好似話
佢個minecraft save無咗
都要重新搞過

咁大濟...又要再挖過條地道
真係希望快d去jp ser

Lamy 成功引到TMT 上水

等埋下星期Haachama

淨係個舞台，熟手整都要1個星期。

就1個月
btw 765k

下個星期六
Haachama雖然唔係我本命，但我都好想佢快d出番黎直播

除左兩頂帽好好多

仆街見佢玩先醒起仲未搞掂週任

YT都學埋B站咁有衝塔功能

船長

同埋るる

全部都喺recommend入面

我印象中依個團體由入場開始已經好洗得錢下

係咪夠鐘傳心

聽朝起身搜搜佢咩料子先，好似真係好勁咁

可以正式回家

係 邊間公司黎 明明都唔算爆紅 但係洗左勁多錢落去咁

Peko

會長就係講得太多hololive黑企
心心就係炸得太多yadog

奶油麵包拳?)

可能老細係佢fans肯dump本推都唔奇

想當年, yadog都係一隻心豚.....

俱往矣

剛剛先睇完黎
「Hololive會為我們做些什麼呢？」
「Holo什麼都不會做，就會把錢偷走而已」

人民幣既味道，勁過心心既臭腳味

幸好仲有Amelia

話說醉酒rushia好正

haachama琴日又private左條片 台灣7%個條係咪又唔見左

一開始未成立神椿之前我記得係Youtube買廣告,首歌2-3日就幾百萬點擊
訂閱好快十萬,之後有比人懷疑係咪買買訂閱同點擊
之後個團隊出左篇公告話只係有買廣告
之後搞眾籌比人秒左

之後就正式成立神椿
中間既MV同原作曲好多,應該用左唔少錢

係

依家好似都係得花譜有咁待遇 我見春猿火得張圖

唔記得咗今日有AQUA好中意嘅點兔

春猿火同理芽多數係得一張圖,世界情緒偶爾有MV

又要追V又要追新番, 放工後嘅時間完全唔夠用

明明春猿火好正

sleep is for the weak

Aloe今日又唔更blog

台灣7% 個條 係唔係姐係60萬作戰計劃個條
印象中早排已經private左

即係佢生活充實 忙緊 開心既

我唔信
等我聞下心心嘅臭腳味比較下

自已打完無野做睇下銀牌哈哥玩算

又乳滑 要出精了

Korone 初配信返咗嚟
156m

兔唔係龍 唔計

roa

家的感覺

應該係同一條片嚟
都係出自niconico

琴日又private左條片 399 -> 398 不過唔知邊條片冇左

要燒死靈了

佢休養緊

技術調整.gif

羽衣個畫展件衫咁快out of stock

試下抽100萬直筆

場場都好多rin fam一齊玩

Lm等睇

仲以為堂堂正正賣情趣用品

夜見同でび點解可以玩8個鐘仲玩緊

鯊魚撐侵

岩岩搞好咗個import 有時間既話試下

搞個web 咁就miss 咗幾個post 聽日慢慢追

座長唱歌把聲，回家了

早上歌回,真係估你唔到

病員+1

戒hololive 第13日
尋日好多歌回
之前都識綠仙, 但戒Hololive之後發覺佢真係好正
佢 3d 短片同其他人玩game 好好笑
睇緊佢同社唱舊動漫歌

佢都中招

早上起唔切身睇座長唱歌，等等要睇重播

唱左2個鐘仲縮字list 歌

仲唱緊

要聽佢唱風になる

支持
等19號

今朝en竟然冇人播

ポルカ仲唱緊

已經30幾首歌

睇大波妹仲好啦

邊個大波妹

團長

雙開緊

Mori病左

團長我不了
芙蕾雅都仲唔係太岩我睇

レヴィ昨日個15萬Sub耐久歌回之後
Youtube多左推介佢d唱歌片畀我
又真係吸引左我去聽多d佢唱
佢把聲係幾特別
雖然第一次聽果時唔覺得好聽
但聽聽下又會想聽落去

講得好

ねね幾後生
居然無睇HXH

支持

點解我會覺得係鯊鯊一淡食左對面

等19號

心心

委員長睇黎好忙, 成個星期淨係直播左2次

成年簽百幾個聯署都冇邊幾個有用

咁多年黎 簽過咁多份係得steam workshop個份係成功

成間野仲有邊個未病

開大技了

HoloStar 堆人

等緊kuzuha online

ボラ我近期最愛

全部清唱少癲

終於到鯊魚channel開collab
美國星期六夜晚+minecraft

唔知今日subs可以漲幾多

葛葉又發作

apex睇落去真係幾刺激

病毒經由discord傳播

但之前唔係話死神病左

就開始

係
佢3小時前個twit 話
個人直播會延期
等陣個collab 就未確定join唔join

仲有7日

就黎成萬人等緊

已經1萬

呢個聯署唔係不嬲都冇用㗎咩

見fb有人講起咪貼出黎

待機

好似

2萬

又遲到
waiting room就2萬5

回家都算 殘體都睇?

岩岩睇左先知佢已經773，過埋今日應該有800

今次5個人一齊出黎喎

原來polka chan今朝唱歌

epic start

佢扮早見又係好似

昨日睇左陣花譜個LIVE
之後Youtube演算法又開始推坑
(我覺得我上面呢句，已經變左例牌開場白)

發覺佢就咁一條普通MV都可以好鬼落本同高質

免費仔part

貼少日就唔記得咩 金魚呀？

開波

唔知免費仔有幾耐睇

惗多咗
花生友一直係度觀望
只係市面上得番啲old news大家無柴可燒
但等到coco心心一復活成班人就會重出江湖

其實係貼唔貼都唔會記得

個Feel 好似係Live House 企第二三排睇Live咁
好正

再睇真d
原來真係有班真人fans係現場
唔怪得氣氛正咁多

成6萬人睇

華生好似好眼訓咁

可惜現場fans唔出得聲

藍髮果個唱得幾好

咁細個箱都搵到

冇人逼人唔好睇 但係連自己條底線都支持唔到就唔好話人依樣果樣 仲講埋d歪理想合理化自己繼續睇 好撚肉酸

唔怪得無人CALL

細場既話好易爆

呢個係箱黎架咩朝の姊妹唔係單飛咩

橙巴Post出黎
幾細都逃唔出佢手心

以前全部live都有fans 係武肺搞到冇

即sub
Thanks

佢真係一時時 不過有d歌有版權所以冇乜其他人唱佢都有放上去 所以有少少吸引

點解唔出得聲有真人但冇人叫有啲尷尬

依個唔算細啦有琉璃姐有 星乃めあ，有福山master

會噴口水

驚傳染啦

我對佢既評價係唱動漫既歌比較適合

今次得一窗吖嘛

完

免費仔睇唔到琉璃姐就死

唔帶口罩認真咩
不過佢地喜歡就得

我見佢唱高嶺の花子さん所以sub 好似未見過其他人唱

無得睇了

戴左都唔好 出事佢公司出黎切腹都唔掂

免費仔部份比我預期中短

如果可以每人睇一隻歌就滿足

戴左都唔比叫

有時睇v既內心小劇場都覺得好有趣但呢啲平時又唔會有精華

最慘都係觀眾係果個氣氛之下又冇得打call

組長又約めあ出街

有得去已經好顛 依家間間公司都唔敢搞

大間果d 一定唔敢搞
被人屌到反皮

係咪得我到19號都唔打算再睇

我暫時留有奢望到時睇情況再決定

淨係睇鯊魚 華生呢D撐會長既算

都睇得一個不如睇晒

唔記得係咪政府宣傳d野黎
用拍手代替
仲搞到活動就算

一直冇走等花生

想問下en組係咪搵緊傳送門？

有無巴打可以趁依家摑醒我??
我越睇花譜D野就越鍾意

精華都冇睇了

67000人睇佢地玩mc

10分鐘休息時間緊

幾正

歌勢都唔會成日有得睇

睇多啲

佢又唔開live9up果d 番工聽下都得

搵返D 舊歌出黎一隻一隻咁聽

Vtuber改變我們的腦袋

心心/coco 回歸一定要支持下
唔可以衰比班五毛狗
支持所有同佢地合作既vtuber
邊個唔敢提唔敢合作就唔再睇
如果佢地2個搞到最後畢業 我都跟住一齊hololive畢業

已經冇睇holo 兩星期熟肉都唔睇

入花譜坑完全冇問題

En全部人

笑L死

玩左咁耐先出deck啱先都唔覺有

始終都係要出deck

H + CUM

JP 服: 1.15.2
EN服: 1.16
玩到?

年尾唔係會更新1.17

應該玩唔到

有修女我就LIKE左先

鯊鯊將自己封入洞補血

封左個怪物房好過

笑死佢地仲以為安全

En班V裝返舊版咪入到JP server

佢根性，封唔到

點解holo ser唔更新 少好多野玩

歌勢狂sub冇所謂啦

不過小心唔好挖到d活動中止 畢業 引退既歌勢
會頹廢成粒鐘 間唔中拎出黎聽 又頹 loop

小熊貓 門鐘係咁響

Coco:因為營運唔會做野只會收錢

BIOHAZARD 7

8, 9年前開過server同人玩
Server更新新版係有小小煩 搞唔好好似會crash
不過個陣時一個中學生都搞得掂
依家唔會難得到班V/holo班IT9掛
唔知個server係邊面負責

例如 蒼月エリ

呢句真係萬用

mea 因為觀眾屌佢又凌晨播? 又唔留檔?
然後暴走收台

之後仲要屌柒d觀眾指指點點教佢做野
就算係咁 佢仲係大把人課金比佢

たね好似好有經驗同準備, 啲舞編排過咁幾可愛
雨町成個feel好似中途加入黎咁, 好悠閒
のの就好怕醜
大嬸就扮可愛
可惜おうまゆう退出咗, 冇得5人同台concert

發覺Mora 有花譜隻Album賣
乖乖地畀左錢....

畢左業咪好

覺得春猿火正好多 型到仆街

真理

幾鍾意依首 佢把聲好夾d歌詞

age-2 黑獵犬neta 加埋x1 full cloth 改出黎

葛葉果面有人喺直播即時英翻

EN組真係好好精力，仲玩緊MC

就黎3個鐘，佢地之前係想掘地洞去邊

佢地係想幫鯊鯊打通內陸同佢之前挖個個地道。
好似係FOR之後做海底城用

唔係唔少人都有架咩

第一次見到葛葉果邊有

係
到宜家都仲聽緊幾位引退V

ユメグラ加價到4,400yen 30mins
會唔會將原本上升嘅銷售額整跌

2434應該得るる固定有
其他人間中先有

EN開拓史

好好笑，隻屍拎弓同KIARA係個窗口打交，鯊鯊想出去幫佢個時，隻屍迎面過黎都唔理鯊鯊，然後KIARA話:HE IS MINE!
之後佢衝出黎自己殺左隻屍

今朝我睇個陣cls 成7萬人睇

原來係Vあんスタ部

鯊鯊毒撚到npc都唔撚理佢

依家都仲有5萬8人，海外又係唔洗訓

會唔會係太多人玩先加價

琴日d人又估錯晒
其實會長會唔會真係被排擠 因為佢無左中國條水

佢哋有得瞓了

Vあんスタ 3個都識得算耐

海外終於可以休息一下

BTW，換狂戰士入SER搵狐狸

終於完

傳心師大失敗

尋日成班傳心係同會長去買衫

係 佢地集體放假其實係想逼走佢地

會長
在公為左間公司出心出力 在私又買holohouse 又幫kanata罵番d anti
最後落得如此下場 比人當透明同比人排擠 個個都同佢不和
以後都唔信箱推了 同唔睇垃圾holo了

係 依家係全部女都同 會長+心心不和

隻野返轉頭搵kiara 笑死我

A鯊視角太跳脫

COLLAB都變咗各自爬山咁

可能係
另外會改善質素同會分多啲錢俾組員

有啲組員成日賣剩飛, 加咗價佢地可能仲更加冇人買

如果想無聊9up下
去比良坂芽衣嘅live係一個好嘅選擇

其實呢段我就咁聽，點聽都係覺得佢同會長+彼方去，有冇人可以講講大約內容，雖然有日文字幕，但都係有少少唔明。
大致聽得出係去左間高級服飾店，然後被29萬衫嚇到。

有d比人秒殺

又傳心?

希望大家冇執業資格既唔好亂咁傳心

人地講咩KUZUHA都淨係答いいっすねぇ。

聽住羽衣把蘿莉聲好正

佢solo柒左 會以笑摭醜 但佢笑聲真係好甜 完全覆蓋晒佢d柒
但collab難d用呢招

en組MC地圖有人畫左出黎

又話只要有心 人人都可以係傳心師既

好想俾佢捉

佢塊皮真係幾可愛 尤其係佢露牙個下

link? 文字討論?

聲>皮

個皮風格都係佢自己想要

神棍有心不嬲都做到

直頭人皮合一

頭皮

著開addias嘅會長會同星街買衫仲要買貴衫 傳心之前試下諗下合唔合理

吊鹽水

先thx巴

岩岩西園發推。

呃人的 有冇心取決於有冇牌

上面條link己經係西園條Twitter

唔知點解覺得你把口好臭

唔講都唔知原來雞個爸爸咁勁
佢仲要成日得閒睇佢睇黎佢幾中意雞

SOR各位，細佬又慢左幾拍

黑岩

淋巴腺腫大 希望唔關癌事

占卜師

呢個都岩岩睇到，SOR大家，我真係反應慢幾拍

11月咩都冇晒

唔關事
好多情況都會腫
特別係發炎

holo大爆炸

但個人覺得佢畫雞係失左少少手
唔係畫風/畫功問題 係隻雞個元素過多 琴日佢玩mario用個塊除晒d裝備既皮咪幾靚

我冇病冇痛都試過腫

召喚傳心師

裡版見到

佢地3個識左咁耐都要傳心

好似今日都仲未見有人Post
雖然大家應該都一早知
今晚8點

我仲聽緊舊cocoa

チグサ咁樣算唔算完全唔諗住收埋前世

星街50萬冇phone in
不和

傳心: 下次成立新・Vあんスタ部+合作

都唔係，我覺得佢隻眼笑果時都怪，仲有佢條短裙想點

翻晒全集個d都好有愛

金銀銅

依個痴線佬試過翻一集1個半鐘全熟肉
但應該版權問題del咗

千草可以繼承戌亥mc ser張藍色床
自己繼承自己

永遠嘅痛

之前我都見過有鬼佬痴線佬翻晒全集5x分鐘早安可可

直接講明同星街同inui一齊岀去
應該好快

使唔使咁早po出嚟

唐可可巴心意傳達到未

聽番すいちゃん個雜談
唔開得名係因為未攞事前許可
唔係唔講得嘅名

元素應該公司定 之後係個框入面做人設 HUKE平時畫咁簡約

en啲人唔駛瞓

同居組到依家都冇提過會長？
越黎越唔明佢地之間發生過咩事了

Sleep is for the weak. Why you so weak?

狂戰士 提起都疾左疾啦

公司開完會之後會長個名好似佛地魔咁

會長計錯數

最直接有提係狐皇

直播有提過？
我剩係記得有係twitter題過

仲有一個禮拜就有結局睇 好期待

回家日

搞到好似變左禁語咁
成件事好中國
其他V雪緊個陣有冇同樣情況？

我知既得aloe

一combo完講野即刻高音返

aloe雪緊果時，咪有提aloe個名

越嚟越覺得狐皇嗰次係試下水溫
點知班支那仔咁都頂唔順
睇怕會長真係要變you know who

慘

真係好中國
龍個名直接 變咗做禁語
同中國平時啲處理方式一鳩樣

Cover永遠都有驚喜
等睇龍心 周子瑜式道歉，燒多輪再畢業

唔同其他社比
攞aloe單嘢同今次單嘢比，個懲罰已經好唔合理

返美國投票姐

技術調整.gif

咁係個作者加太多野 畫師已經做得好好
但係個作者都幾神 諗到不死鳥同傲嬌死神貼貼 始終無野係完美

ケロッ!とマーチ

講名都要許可

公開道歉再表示自己投拜登求支那原諒

線下野要徵求下人地許可先講好正常

下半場免費仔

炸撚咗佢啦

EN Haachama
Btw佢話要整到Yadog留眼淚

三個天才問答賽

今朝見你地推薦完之後聽左成日花譜
把聲真係好正
好想睇返琴晚個live

打完點滴就休息下啦

大劣人封殺就係咁玩 例如林夕>佚名
迫其他人當你透明

營業妨礙

吊鹽水就吊鹽水

今次真係唔幫你

打個機都咁多人睇V

soul worker

突然諗星街首comet同天球一直都冇放出嚟賣 係唔係因為唔係自己嘅嘢想放俾holo

大小姐

正

holo應該都要變埋禁語啦

提過好多次holo完全冇計畫會出

剛開始被禁個幾日，黑沙都有D咁既罵戰

桐生C可氏

個支那人自己屌人先笑死

パトラ隻asmr賣貴500羊唔知會唔會衝到第1

好多傻仔

自己朝早報嘅新聞就黎成真

禁語好似細菌傳播咁
遲D佢地連人中之龍都冇得玩

C氏

桐生心一字馬

Hea過頭唔記得填歌form比tama揀

一直以為兩樣野黎自膠

有識者 桐生C可(3501)

我覺得係cover垃圾冇做過野囉
Mini album都冇整到

個人勢

有獎品

彩虹

船長：ココちゃん！

古代種 冇人識

mio媽照開

我都聽緊舊cocoa

好快飛走

串緊CoCo係雞

可可雞串

成千首...

我相信我同tama之間嘅羈絆
再下次歌回就會唱我比個首

已經唱左我點個首
雖然唔知有冇其他人同我一樣點同一首

Yuna

即係上星期五個會限佢冇睇

Yuna係好女仔

唔怪得似X1

你班仆街仲笑鳩人哋雜音asmr

賺錢為左做TAMA子

1001

1002

一邊係chima動森另一邊係貝叔X櫻凜月minecraft
我選擇睇晒

突然整條片出黎

btw橙巴開咗新post未

開緊

NEW po